譚惠珠：中央不擔心爭議拖到國慶影響面子 當局或須考慮過濾網上危害安全信息

反修例爭議持續。港區人大代表、基本法委員會副主任譚惠珠今晨（31日）接受港台節目訪問時，以法國「黃背心」運動作比喻，稱現時反修例運動雖然持續，但勢頭相比起6月時已好了很多，「火頭慢慢熄緊」，相信開學後局勢會進一步平靜。

至於會否擔心修例爭議延續至十一國慶70周年，影響中央面子，譚惠珠稱不希望會延續至十一，但認為中央是一點也不擔心反修例爭議會影響面子，「因為中央那麽大、中國那麽大」。

譚惠珠亦回應前日（29日）港澳辦記者會言論，稱從整篇港澳辦發言佈局來看，可見中央認為修例爭議是香港內部事務，故中央不會插手干預，香港應按本身行政及司法手段，以贏取市民支持，從而讓局勢平靜下來，讓香港謀發展。

談及解放軍介入香港事務與否的問題，譚惠珠稱如涉及純防務事態，例如有人攻擊軍營等，那麽在此情況下，解放軍出動與否便不是由香港決定。不過，她目前不覺得有人會攻擊軍營，而如今香港事態發展亦未達到「純防務」的標準，警方也不是不能處理。

譚惠珠稱現時香港社會秩序方面出現問題，舉例說現時法律上未有《反蒙面法》，又指出網上流傳很多「襲警手冊」一類引人犯罪的消息，當局對此完全沒有管制和防禦力。她認為年輕人現時受網絡言論影響更大於師長父母，當局或須考慮過濾網上有關危害他人安全信息的方法。

節目主持人其後問及政府是否要規管網絡時，譚惠珠強調此為其個人看法，並以歐洲國家為例，稱當地政府可要求facebook或網絡供應商，過濾有關仇恨暴力內容。她強調自己意思完全不是為了鉗制網絡自由，只是希望香港社會秩序受多些保護。

屌佢老母痴孖筋

譚惠豬以為自己係邊個

「因為中央那麽大、中國那麽大」

共狗真係由始至終都係咁撚自大架喎

條臭西 向警察高呼三句萬歲之後仲夠膽走出黎

唔知佢向雜種高呼左幾多次呢

咁撚串？

姐係好撚驚

想立網絡廿三條

想係香港河蟹

佢地覺得相信開學後局勢會進一步平靜。

即係九月仲有示威 佢地先識驚?

佢唔出聲真係會死架？

火頭慢慢熄緊

係咩?

死妖婦

又想推網23？

就落尻你面，就算你跪唔跪都要落

大而無用

譚惠珠稱不希望會延續至十一，認為中央非常擔心反修例爭議會影響面子，「因為中央那麽大、中國那麽大」。

唉
生得咁樣衰唔好引人注意喇
你睇下你塊死人面
入腦架仆街

唔驚係唔會出聲

呢條妖婦真係好撚樣衰
相由心生就係咁解

唔好貼圖啦屌

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

人地講明要自由 你仲起牆！

咪撚貼相啦 中左輻射咁

勢頭相比起6月時已好了很多
手足有人話唔夠大力呀！

睇死開學就收皮......

有無手足申請定10月1日上街遊行

人型豬咁款

第一個就過濾左你呢隻死肥豬先

1/10 公眾假期
玩大啲都得

好！全民慶祝雙十節！

放心 一撚定同你好好「慶祝」

此地無銀

佢講嘢好低B架，全部相反黎聽就岩曬

仇乜鳩恨
殺無赦拉左未

他們應該在驚了

可唔可以過濾晒佢d相先

可能只係嬌喘一聲

10月1 登報落佢面 那麼大

同樣，中國要守的地方這麼大。

例如有人攻擊軍營等，那麽在此情況下，解放軍出動與否便不是由香港決定。不過，她目前不覺得有人會攻擊軍營

相由心生

點過濾 講下全港好食餐廳 推介下叫人去都唔得?

譚惠豬代表中共講嘢話唔驚即係好撚驚

開FIREWALL 丫笨

廢老，一睇就知網都唔識上

禁 Facebook Instagram 啦

即係十一一定要落佢面

佢真係好撚醜樣，相由心生

人形豬

攻擊軍營 shoot to kill

邊有人咁on9

死廢老 你識閪上網咩

即係擔心啦

人 面 豬

相由心生

老狗，打風落雨趁地諗啦

佢以為返學後就無人行出嚟

九月接力 各界和你飛

睇黎香港好快都要翻牆

收皮啦，人形豬

呢條老虔婆發撚完癲未？

中共咁厚顏無恥，梗唔怕冇面啦！我更加唔怕佢冇面 !

唔洗接力
依家都係星期六日出嚟嫁啦

預祝譚女士 純正大灣區人

呢條垃圾死左真係要拉出黎鞭屍

點為之過濾，你老母網絡23條？
又話比全世界人知你老共打壓言論自由

講還講唔好貼圖OK

豬面豬

唔担心就唔駛你隻賤肉橫生出黎專題吠啦

收皮啦核突豬閪🤮🤮🤮

都係果句啦
相由心生

佢係咪同的士業有關？純粹一問

條閪豬想斷網

死肥豬
妄議中央
假傳聖旨
死罪嚟㗎

CLS

8月5 全民大罷工！！

香港人為左自由去抗爭
你而家又要起多個牆
係咪覺得未夠激烈仲想升級

呢個畜生真係就撚左利益
咩都講得出

可唔可以打格仔，人型豬

太多該死既走狗

慶祝中國革命記念日

佢真係好樣衰

可唔可以唔好再 po

想連登熄燈

究竟點解一個女人可以樣衰到咁

不擔心

何妖先定佢先

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

通常當有人會話中共依家好強大
之後一叫佢地望下海岸線之外嘅城市
“中國咁大，係有好有壞”
咁你又話中國好強大

多餘啦，中共咁要面唔重視十.一，今年仲係完片建國七十周年

禁左連和理非討厭政治果班都出撚埋黎
電油救火

十一見

好撚樣衰
可唔可以唔好貼相

果然係豬

好似係有好多個的士牌

隻人形豬幾時死呀
想整個香港版長城？

持續到下年9月 好唔好

無端端邊個care中共面子？有人驚？

麻包袋

又講歐美

人地民選政府當然好多嘢都少啲爭議

譚惠珠稱不希望會延續至十一

我理解是不圍軍營不出老解
明曬

香港起防火牆

人頭豬

佢有晒調查知道我地下一步想知
同時強調自己一d都唔擔心咁

點解d支那人講大話次次都咁19

過濾ge話証明俾人睇同支那一樣冇網絡自由，你估撤唔撤資

打格仔啦屌

但認為中央是一點也不擔心反修例爭議會影響面子，「因為中央那麽大、中國那麽大」
噏乜鳩?

逃犯條例都200萬人上街，你搞網絡23條啲人暴動硬

Dllm 而家睇少我地呀
大家識做啦

禍港妖婦

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

睇黎佢好想香港人搞革命

應該過濾下佢先

以為我地連登會受國家監管？
this is not China
not yet

如果有睇HBO切爾諾貝爾都知，一個國家如果啲上層有權力嘅人物係又冇學歷又冇知識，盲毛一班，呢個國家處理起危機都會將個危機化大

收皮啦

屌你老母
咪撚貼呢隻人行豬出黎
好撚想嘔

呢啲撚樣好明顯冇常識

佢地唔知大學生唔洗返學咖

愈講唔驚，愈係驚

衣隻共豬真係垃L圾

她認為年輕人現時受網絡言論影響更大於師長父母，當局或須考慮過濾網上有關危害他人安全信息的方法。

老人遇上網絡, 當開始收緊或引入長城, 香港 bye bye
後生既一半游走 lihkg 同 telegram, 到時地上轉全地下你真係太遲

屌你老母好撚想打7佢！！！！

佢叫我地十一要賀一賀佢喎，多謝支持，真係要有咁大整咁大，等全世界可以睇下建國七十年可以有幾撚仆街

即係怕無面啦

條豬頭一定係生到咁醜樣先咁反社會

幾時死，好撚煩

實會去到鬼國慶㗎
你隻譚肥豬少擔心

假設個火頭真係慢慢熄緊，咁你個on9仲出來辣火頭

中國依家仲有咩面呀？ 輸到隻狗咁，仲要向香港收割10000億港元。

你中國以為個領土係你既，就可以無法無天呀？ 係你中共之上， 仲有個天！

天要你死， 你不能不死！ 而我地抗爭者就係替天行道！ 天滅中共！！

幾時死呀

人形豬

你啲的士牌跌價未？

攻擊軍營

節目主持人其後問及政府是否要規管網絡時，譚惠珠強調此為其個人看法，並以歐洲國家為例，稱當地政府可要求facebook或網絡供應商，過濾有關仇恨暴力內容。她強調自己意思完全不是為了鉗制網絡自由，只是希望香港社會秩序受多些保護。

NOW單野爆響口

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

老而不死 真係可恨

因為國際形象不嬲都負面

咪出相啦

哩條老臭西連wechat都唔識用啦

最新最有效打法，同意就幫推

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。

譚惠珠稱如涉及純防務事態，例如有人攻擊軍營等，那麽在此情況下，解放軍出動與否便不是由香港決定

有無黑手黨捱義氣免費處理佢

考你老母

講還講...
btw佢係點得出「火頭慢慢熄緊」呢個結論

政府根本就唸住等到開學，要唸方法搞大佢同延續運動

呢條老妖真係好撚核突

妖

on9, 行VPN/Tor囉

McDonald's do not post picture.jpg

面子同大有咩關係？
小支支真係不能用常理理解

仲唔死既呢個老虔婆, 都果頭近落硬地獄, 仲要害9香港

原來佢仲未死

死老嘢 趁地淋啦 屌你老母

force netizens to watch tvb only...shut down nevigator, hkbn and all servers of telecommunication providers

九月開學後
學生每日聚埋一齊 凝聚力更強勁 集思廣益
到時每日罷課示威
威力更恐怖

港共政府咪話唔驚

邊個火頭慢慢熄緊…講黎聽下…睇下手足們認唔認同

仲有目前參與示威有唔少都係大專大學生
日日走堂真係無乜影響

一玩過濾=香港關係法同聯合聲明玩完

哈哈哈, 白痴大媽 !

你話唔擔心嫁

死豬西 聞到棺材香仲要遺害人間 唔死都無用

即係好緊張面子

佢咁樣衰
真係影響網絡安全
考慮出佢樣會自動blur

「火頭慢慢熄緊」，相信開學後局勢會進一步平靜。 ？

笑左，開學都係星期六日放假。

關咩撚事

火頭慢慢熄緊?

點解我睇到愈黎愈大火

過囉睇下你玩唔玩得起

有幾個人真係應該多 D 同香港青年人面對面傾計，例如梁愛絲、振鷹同惠豬，讓年青人輕撫他們的臉，呢班人應該都係住中半山，遲早搞一鑊要去半山遊行

咁十一就要出黎慶祝支慶喇

Ok, 入你數

通常咁講即係好重視面子

你話唔擔心就得喇，按中共邏輯
即係更加要同你鬥到十一

偉大的支那防火牆

仲未死?

收皮啦，死八婆豬閪，相由心生正一冚家剷，死全家

呢啲咁嘅人幾時死？

估下隻老閪殼平時到底有無上網

中國那麼大
見到就想笑
已經語無論次

呀婆 知唔知咩上互聯網？

攻擊軍營一槍爆頭
邊撚個會咁on9 想引人中伏

啱啱想講，中國邊撚度仲有面子

真係好鬼樣衰，好似漫畫裡面啲醜怪角色再三次元化

你過濾大陸果啲就得，香港唔撚洗中國操心

「網絡言論影響更大於師長父母」

翻譯：「我食鹽多過你食米，我講嘅就一定啱！」

btw 言論嘅影響力，係在於內容，而唔係在於輩分

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

咩星期六日要返學？

斷網囉 睇下方個冧先

利益衝突炒的士牌。

我檢舉左過百個藍絲支持打死示威者既留言
一個都冇刪過呀
你老母facebook一早就幫住你地啦

個樣真係衰撚到。

早點香

又出來點火頭。你番去訓覺啦你

2019 la 訓醒未ar,比社會淘汰la 老野

最好香港上網要翻牆
睇下消唔消失香港關係法

用行山杖去攻擊軍營咁on9就抵比人一槍爆頭啦

屌老母直接一國一制 搬大陸個套落黎啦

呢隻豬就收收皮先啦dklm

真係戇鳩鳩
我都唔知講咩好 比老懵懂仲誇
係咁刷排行榜

呢班廢老幾時死

呢隻豬閪幫手點返起團火

呢班人幾時死？ 呢班禍港賤人

連仔第一個收皮

上屆已經想咁做，不過拉布拉死咗。
而家推一定推到。

人型豬
出面同入面都係

佢可以咁安全生存到宜家都係一個奇蹟

支持網絡管制 取消一國兩制
睇下邊個死先

On9

認為唔會罷課？

發夢 幾萬和埋非圍金紫荊。

呢啲三姓家畜，美軍來時又會搶住帶路